加拿大17議員聯署 倡懲中港官員

節錄

加拿大17議員聯署 倡懲中港官員

杜魯多

【本報訊】正當英國議員促英國制裁中港官員，加拿大17名跨黨派眾議員向加拿大總理杜魯多發聯署公開信，促請加拿大緊急制裁違反人權之中港官員，並沒收其資產。一直關注香港情況的香港監察創辦人羅哲斯（Benedict Rogers）稱，英、加兩國國會議員選擇在7.21這個特別日子，聯手要求英加兩個政府採取制裁行動。

相關新聞：蓬佩奧訪英 將晤羅冠聰、彭定康

可沒收違人權者資產

香港監察早前發起行動，促多國政府制裁推動港版國安法及破壞香港高度自治官員，而香港監察昨日發出新聞稿，指繼英國之後，。。。。。。。。。。。

加拿大國會議員信件指出，中國單方面在港落實港版國安法，違。。。。。。。。。。。

香港監察董事Johnny Patterson回應加國跨黨派議員要求制裁中港官員公開信時表示。。。。。。。。。。

香槟买什么牌子好啊